「幣少爺」黃鉦傑涉嫌串謀詐騙被警方拘捕

RIP

d資產一早轉移哂
坐十碌八碌出到黎咪繼續嘆世界

我d filecoin 上市未?

幣豬